彭博：有香港美資銀行暫停被制裁官員賬戶 或違國安法

兩面不是人，所以好快會大規模徹離。
香港唔使旨意再做金融中心

加速

一個月前趕deadline果個邊諗到咁多bug

勾結外國勢力 干預特區施政

依家明知有問題都冇符，要照法例做

彭博=暗共

又話出黎選,而家係到搞屎棍

宜家玩到咁

等睇搬HQ

匯豐又要跌幾多。。。

或違國安法呢個野 幾好笑

做國際戰場

歡迎

識報

對支那黎講根本唔係bug
係嚇9人地唔敢制裁

彭博

歸邊啦

我支持 退出中國

成間搬走囉

支持制裁美資行gogogo

如果真係要歸邊嘅話我相信啲外資銀行會寧願撤出香港

銀行話check 洗黑錢都可以close account
仲要無得appeal

畀安家費交個人頭出嚟

如果唔係同 受制裁人士交易罰嘅錢

本來人地諗住睇定d
依家迫人搬亞洲總部

日本同新加坡fatfat la

睇下邊一邊回報率高、穩定回報
撐中國會被美國制裁, 罰錢, 專心做伊朗、北韓、非洲生意
撐美國會被中國制裁, 用香港版國安法拉埋坐監
有風險就開始唔會黎香港
已投資既就會慢慢將資金撒出市場

即係迫中美金融脫勾

咁係咪會封咗間銀行 沒收晒D錢

無做好耐啦

所以啲外國公司咪比你班弱智港共趕走曬囉

攬炒既目的

睇下邊個後台惡?
美帝: 邊個做出頭鳥吠就入list, 都未公佈哂, 個waiting list好長
再嘈就叫哂D盟友一齊玩banbanban制裁全個30000THX犬部就好笑含家日本唔準入境, 含家想移民海外? 子女海外留學? 無了無了美股都得你玩

金融中心地位勢危啦！

係死撚左

銀行唔做政府生意係違反國安法

最多跌三蚊啫 到$30有三峽地核底唔驚

搬去日本請港人服俸港容

笑撚死

攬炒成功

點知賭輸咗
原來人哋係諗住全面圍剿

撒出香港又點
都係要跟啦 唔係撒出香港就唔受制裁
全世界銀行都唔受呢11個戰犯玩

香港呢穫真係先殺

推我願榮光歸香港

好快就會變: 香港美資銀行撤出香港 或有違國安法

推［上Twitter救蘋果］黎智英被捕震驚中外，大量外國議員/媒體報導。 - 分享自 LIHKG 討論區

香港俾777玩到完
政治同經濟係密不可分

手持美金港人，或有違國安法

應該搬新加坡多
人地李家就做好準備引入外資
但明面就唔多講扮支持你

大貓銀行仆街了

點解會犯國安法

驚死人唔走咁

手持美金就犯法嘅畫面終於出現啦

美國佬話你咪唔好配合囉，後果自負

根據《港區國安法》第 29 條，直接或間接接受外國指使、控制、資助，或以其他形式支援對香港特區及中國制裁、封鎖或採取敵對行動的，均屬犯罪。

藏有港幣之人，有港獨意圖

唔洗完全撤 不過d team搬去其他地方好正常

yes
兌晒美金啦
快

根本呼吸都會違返國安。
寫繁體字同英文已經係分裂祖國。

負責落手落腳o既做compliance部門o既員工
無論高層定前線員工
有可能被拉同告刑事

lm

compliance好慘

食雞 - 香港地圖

點解仲會問點解?

拉咗未？

On99

同講搬石頭砸自己的腳一樣
唔知講幾多次

有一年時間，可以拖。

美資行員工到時咪可以去美帝到申請政治庇護

唔撚做la

拉埋銀行高層?

加速外資撒離

準備經濟攬炒

拎住美金換唔番港幣
拎住美金犯國安法
一係就要移民

萬能key

銀行：我宜家唔上唔落咪仆街

支那人真係支那人
本身賭佢為咗前會放棄
屌佢老母而家為啖氣真係諗住攬炒香港

戇鳩仔

使乜換返港幣
直接用美金交易啦
仲要港幣即刻冇人要變垃圾

勁共勁共：得得得，我修法，唔好走

搬啦搬啦

鑽石能量底

支那係咪都唔care其實

唔係咩叫攬炒
話得攬炒就預撚左
當年香港人由漁港變到國際金融中心
中共玩爛完
我地呢一代下一代由頭再建立過

今日升左3亳子

講就易

有冇人做加速師
舉報銀行犯國安法
勾結外國勢力

有機會高層逃亡先
美國出手就100% 但好少會捉人 只會罰公司錢
如果仲想保留港中業務
d公司都係會博中共無反應
但中共出手有機會係拉高層
班高層一係辭職先 一係唔入境香港

玩串佢囉

香港遲啲得番中資銀行

係都花崗岩底先啦 唔係就好快冇字用

唔肯涯就講乜柒都冇撚用啦
似你條廢物咁係到有撚用咩
等人做埋你果份

彭博 = 共博

咁樣嚇到人走就有
一陣轉頭話唔上繳中央就犯國安法咁點

好在轉哂錢落Citibank

重點係佢反而指出咗##法荒謬之處

用黨安法 充公所有銀行回個血先啦
將拎哂所有客戶資料 搵哂啲外國勢力充公
我地地頭 仲有三萬精兵
驚閪呀

拎住美金犯國安法喎

仲有美國制裁唔比用美金結算
你渣住d美金做乜9?
去外國就用得

平時自己交易都得啦
弱智就唔好出聲啦

用錯不推文

教埋你
如果美金兌唔到港幣
港幣會變廢紙
民間就會開始用美金交易

救命
點解啲弱智可以咁有自信

因為基本法腐乳

彭博果然係共媒

會唔會連5號仔班小股東都拉

快撚啲

中囯目的正如此

攬炒

銀行快啲撤資

一係違國安法, 一係就俾人罰美金..
銀行: 大佬呀, 俾條生路行下呀

其實唔止，無得做美元結算

全世界都違國安法咖啦你都憨鳩

個問題係明明係sanctions case 你唔可以話係aml case

中銀今次仆街了

或違國安法 = 或不違國安法

冇可能，被美國罰完都唔夠賺，仲未計有機連美金都冇得用

淨係用人仔，中國駛撚用你外資？用返國有銀行自己賺埋唔好？做乜要益你外資？

唔做你生意係犯法

支持用國安法告d 銀行跟外國勢力既制裁
睇下d 商人幾時比人夾爆

即拉啦仲等乜，俾人制裁仲唔攞威

當佢一黎用aml close左account
sanctions case 就唔會存在

掛勾人民幣

夠啦停啦好冇
你信唔信人仔先

我唔信都無用
林鄭信嘛
你仲覺得無可能?

乜撚呀？
econ al 攞b表示同你講嘢好想死

匯豐渣打點算

真心問你有冇讀econ?
如有econ拎咩？？

日本個勢應該會繼續停特區護照免簽
要申請簽證即係30k thx同水炮車唔駛去

一陣畀美國搞點算
淋病連毛帶屎都唔值咁多錢
為左咁得罪全世界值得咩

佢唔敢搞美資既野
所以人質外交係多餘
只會令中共自己更醜惡更值得制裁

咁全香港既銀行都過唔到compliance，因為全世界都唔可以制裁中國人。

銀行只要不斷要求提供資料,單單交易都問長問短拖住曬,都足夠令班榜上紅人知難而退啦

通常呢D政府最後都係
1. 強制將所有銀行禁止大面額提款
2. 強制兌換指定貨幣
到時持美金都冇得交易

，

銀行係有full discretion批唔批戶口
根本唔需要任何理由 period

唔撚做你生意都犯國安法

搬黎有鬼用咩
國安法範圍係全球

無賴戰法

聯署支持封殺微信同TikTok

不嬲需要恐嚇嗰時就會用呢種語氣

違國安法最多摺香港branch
唔跟美國制裁成個集團唔撚洗玩

撳錯不推文
推返下

推

好似啲人做壞事洗濕個頭咁，一錯再錯，萬劫不復

到時係銀行要歸邊，跟美國果邊應該要撤出中港市場，跟中共果邊睇美國點做，一係巨額罰款叫中共泵水埋單，一係全部要變昆侖

金融中心地位係基本法腐乳呀

入錢落美資銀行
美資銀行賺錢
美資銀行交稅俾美國
美國制裁香港
今次真係「搬起石頭 砸自己腳」

唔係的

香港黎巴嫩化就是中國敍利亞化的前夜

咁去到咁
你收埋好過啦戇鳩
離岸戶口乜乜柒柒教過晒你啦
唔通拎堆港紙移民咩
懵撚
屌你老母

城市裡面嘅人識流利雞腸
邊到都可以係香港

冥幣一日唔係自由兌換
一日都掛勾唔到

如果佢話高官洗黑錢 引起人地對政府不滿同不安 到時又或違國安法

公佢贏字你輸 條國安法大包圍既
我支持佢快D執法 好似蘋果咁拉人封艇

武鬥大會？

銀行close ac一向唔畀理由

的確唔係BUG
外資銀行制裁=犯法
黨資銀行制裁=乜事都冇
又贏

正如中資機構就算唔彈出嚟反反送中,都完全唔會傷害感情,要批鬥

迫人地要同自己做生意係乜野玩法?

分折業務上市，然後金蟬脫殼。

不過我想知中資銀行點攪

睇內文啦

美國好似俾一年時間銀行去處理（唔肯定），其實係比時間佢地撤資。

最終結果係ＤＥＣＯＵＰＬＩＮＧ。如果中共係醒，叫１１畜牲硬食為黨犧牲算。今日攪肥佬黎同周庭，即係迫全世界加碼制裁，加強DＥＣＯＵＰＬＩＮＧ出現情況。

係醒唔會今日咁
外資反而撤資一了百了
咁中資洗唔洗執行美國財政部制裁令?
中資執行咁即係漢奸
唔執行? 美國一早想你咁做
到時大條道理罰你拉人封艇

基本上美國一定唔只呢制裁11個人架啦
支共咁做都係一貫做法
拉人質博美國收手 結果又唔敢真得罪美國怕美國人反感幫侵助選
反而美國慢慢制裁 其實係分化緊支共
即管又睇下幾多個真心愛國

呢一套叫寧左勿右
理撚得你經濟民生乜乜柒柒

Citibank?

共產黨做嘢一向先斬後奏㗎啦
佢哋唔會用腦諗咁多